行緊路經常暈一暈，跟住腳痺，係咪差唔多夠期

請教各位巴打

都有左幾個月，唔係日日發生，可能幾日就有一日係咁
喺街行行就會個頭好暈，頭暈既同時腳膝頭左右位置會好痺

通常持續幾秒就無野，但過幾分鐘又會再黎
一坐返低就好似無咩野

由細到大都無咩頭暈頭痛
驚驚地唔知會唔會有咩事，有無巴打估到邊度有問題
唔該晒

去睇醫生啦

我地似醫生

諗住睇下有無巴打知咩事
怕睇醫生無啦啦又食藥

我會睇醫生架啦，想問下係咪睇左家庭醫生先？
唔該

我都試過
都好驚

打少啲飛機

幾個月都唔睇醫生
當呢到個個神醫咩 快啲去睇啦

糖尿
應該已經嚴重

有病第一時間問下連登仔先